金正恩據報視察平壤醫院建設並作出嚴厲批評

金正恩據報視察平壤醫院建設並作出嚴厲批評
2020-07-20 HKT 08:57

"朝中社報道，金正恩在聽取醫院建設協調委員會匯報後，指出在興建醫院的計劃上出現嚴重的財務預算問題，形容工作人員態度粗心，在物資與設備供應上與政府政策背道而馳，要求撤換所有需要負責的人員。"

親力親為的金仔

有冇人要處死

又有幾百人要餵狗

訓緊係醫院 當監督建設ja下話

仲肥仔仲未死咩

北韓d狗狗又有野食喇

哇，果班友死得

北韓做狗幸福過做人，成日有人肉食

真係未死？

係訓喺醫院儉房

唔好咁灰，可能從輕發落去做壙工呢

乜北韓死人都識得視察醫院?

比着金正恩係香港特首
啲高官死咗好耐

負責起嘅嗰間公司死撚硬

可能要切j

可能直接炸毁平壤醫院

幾時肯打南韓呀?

RIP

醫院班工作人員全部推入陵墓當陪葬品

一帶一路好似唔包北韓
所以唔關中國事

返咗生啦

手下：

邊有咁易死

搵人扮

無糧食，搞掂百幾人又有肉啦

兩腳羊特別係女

仲肥過未死果時

「撤換」嘅潛台詞就係要⋯

北韓應該照理無咩狗 有狗都食左 所以醫院班人俾咩食就自己諗下

[國際文宣入] 作咗首英文歌，紀念抗爭一週年

諗起個庸醫手震住同金仔做手術

推民族自強 香港獨立

有冇諗過係我地死左先

金仔又唔係凡人 死左翻生有幾奇

金仔根本就耶穌嚟

死撚咗三日之後就復活

金仔都驚肺炎

可能世界推倒極權國家嘅關鍵就係武漢肺炎

無錢，邊個建築商敢收金仔錢？

可能係為醫院殮房做測試

改裝做人做人

撒换佢地既存在

撤換

連北韓做工程out budget都要打把勞改一世, 點解香港D工程out到呀媽都唔認得,政府繼續比錢,真係好唔公平

相都無張
係唔撚係呀

如果史太林係香港特首,將會乜人都會死,包括黑警同解放軍.

金將軍愛民如子

關我撚事咩，中國隻狗